有次同你搭長途巴士去瑞典

巴士查飛既人問我 另一半喺邊
當時我指住你 你排緊喺我後面
然後查飛既人話唔係 係張飛既另一半喺邊

好sweet

手機裡螢幕放著是你照片
當要看時間便看見你視線

你話唔想瞓住 驚瞓咗之後無得再見
但我一眯埋眼只見到你的臉